[愛國同胞］如果我是習大大...

大家由香港人角度brainstorm左好多方法去繼續抗爭
咁呢我就係企你地對面
為左護國大家代入返如果你係習大大
應該點處理呢單野同埋最驚咩事發生，最驚你香港班撚屌搞啲咩出黎

咁我覺得呢單野大陸搞唔好隨時滅黨
搞得太大件事
去到大陸啲城市點封鎖都一定會知
之後就連鎖效應全國幾十個火頭

不過好彩依家班香港人都係諗要話比外媒知
諗住拉攏啲外國勢力
不過始終遠水不能救近火
外國勢力最多咪係嘴炮同經濟制裁
對我地呢啲強國都唔會有即時影響

好彩班香港未諗過比我地國內既同胞認識時事
如果我地國內每個城市都知香港依家搞到咁大獲
一個唔覺意度度都係火頭就仆街啦
搞到全國性暴動真係含都唔掂

大家又諗到有咩方法保護袓國同埋有啲咩係唔可以比班香港人做既呢？

全面進攻we柒

千其唔可以比呢班香港人暴動既思想喺we7, weibo 傳開去

你諗多左，依家大陸有好大堆人愛國愛撚到傻左，係咁屌柒你犯罪就應該要受刑，又話你死港獨佬
各種指鹿為馬
我地係已經要假設大陸全部人都被完全洗腦

好多都係3毛扮
好多又窮又比人呃既都值得搏啦
反既人一定多!!

去深圳airdrop

講得好
我話俾你知
習總底線只有一條：
香港不獨立，林鄭不下台

其他任何乜鳩嘢佢都可以放棄

你真係諗多左，唔係講笑
有超撚多GP，全部都係唔同人都已經散播香港反送中，丑化晒我地D遊行，話我地係暴徒打警察，大陸已經充斥住反港獨聲音

其實睇YOUTUBE留言 都有翻牆人係明白同支持香港
但大陸人跟本唔會武力反政權 監控咁勁 鏡頭咁多
最多都係武反強拆 起核電廠 焚化爐 高污染工廠係自己屋企附近
死幾個官仔城管個類 最後都係比人清算
就算你超大規模民反 中共都大把招
收買吓領袖 派臥底搞吓分化
逼不得已大絕清場(唔知國際會唔會實質制裁)
所以一定要大規模軍方反先有用

燒上去最好 返正習大大不在大陸

咪因為你地文宣無喺呢個戰線打
所以我地話咩就係咩

推